廢老買5號 vs 連燈仔買3175

係咪廢老贏？

你點知連登仔冇買5號仔？

Why
Not Both

廢老勁啲 跌幅細過3175

過氣廢老表示 輸少當贏

假設5仔 4x∼5x入 唔理佢
同3175 4∼5蚊入 唔理佢

3175痛定揸波子痛

廢老計埋收息/月供/分段買入隨時仲係正數
而連燈仔諗住長揸，但頭先已經最低位止蝕左

Pish

兩隻都買嘅係咪廢到冇朋友？

真 廢廢地買2800已經跑贏99％連燈仔

5仔 好多人80-90入

買3175既連登仔落注咪幾千蚊 俾盡幾皮

買5號既廢老押左棺材本落去

真
買5仔最低消費都三皮

信連登仔all in炒油真係死撚得

我都以為係 但ucc this

入黎講下買3175輸幾多

有見及此我左另一個post 你睇下連燈仔3175買幾大

廢老贏

英國狗我屌哂你地老母